你問我答，女仔做地盤

我2018年做地盤到宜嫁，做過油漆同噴色

係落手落腳做過種，而且都叫一門手藝

基本知識都有，但無咩深研

有油漆中工牌同拎枝鎗噴油

點知你係真絲

係咪好大力

依家搵緊幾多啊絲打
同埋當初係升唔到學先揀做？

大山婆？

想俾樓豬抱住黎屌

初入職同家陣人工幾多
有冇俾師傅屌過
工時長唔長
係咪算易入行？

有冇地盤佬溝

自己碌入行定人哋帶入？

基本都一萬八至兩萬多，但師傅更高

佢地人工一日都有千兩至千三，睇地盤趕唔趕工

一趕工佢地都可以去到千四，我都係聽其他師傅講

學歷係HD，讀乞衣科畢業

當初，唔知做咩就比人介紹去讀三個月即食班油漆

影張CIC 出黎睇過

介唔介意人𥄫你走光
以前做過排睇好多lin

基本上朝九晚五，睇公司點安排

我所知好多公司都朝八晚四放工

當初，入去師傅都叻住。重野危險野佢地做，

就我所見係男工通常比師傅屌到飛天。

佢地師傅思維係你一個女仔都唔會捱到好耐，

應該會好快走。但結果我捱到兩年

睇下做邊個範疇，如果想做輕鬆d就搵地盤後

期執色執木門（首先你要識人）。

好多大嬸做執色，仲好好pay。佢地一日都有

千兩，但工作好短。可能得兩至三個月就要

走，好多唔會跟小業主。

雜工呀姐都啱

絲打捱得熱？

好多人睇你後生，自然過黎吹兩句

而且佢地好奇心好大，就好似你去做男護士都

會問你點解會做宜行

佢地同樣會咁問，或者叫我快d識返個有錢人，過少奶奶生活

而我都好好彩識到宜嫁男朋友

都算捱得，成身汗。而且仲好曬，好彩人未黑曬

試過去地盤前期，做O泥。 即係有鐵皮牆下面
加返泥，等佢整實佢。

完全係同陽光玩遊戲

男朋友做邊行
點睇你做9成9都男人嘅工

你大佬比把A字梯你 叫你噴一噴個天花。你做定唔做？

你講個種我未做過

我做左一個月油漆，就轉做噴油。

專噴板露台鋁板個d，落原子灰同牙膏灰再過

水磨砂紙噴油

男友都做地盤，所以我唔會歧視佢地

只會歧視做狗個d

我做噴油都好多女仔嫁，除左噴時戴豬罩。

另外，接觸天拿水同磨砂紙就點都戴手套。

點都要保護隻手，師傅們唔會戴

讀三個月即食班入行，再做一個月後油漆轉做噴色。

識人做噴色，先轉到。

開工穩唔穩定？一日做幾多個鐘？初初做有冇腰酸骨痛？

影對手黎睇下

嗅覺無左幾多成？

見噴油次次噴完都淨係見到對眼

以前返地盤間唔中見到D新移民阿姐幾正

點睇「築夢女生」？

絲打靚唔靚?

臭撚到仆街喺密閉嘅房嗰度噴真係會臭暈

我做玻璃幕牆

請人嗎

有冇男朋友?

未試過停工，疫情下都未試過

一日做8個鐘，但食飯放11點20分，食到1點

三點三下午茶，休到4點。再做多半個鐘換衫等收工

初時做油漆實會，因為要拎半桶油去。整到腰酸背痛，而且自己又無力

換左噴油就無，得手酸

戴豬仔做野嫁，唔係狂吸落肺到

我聽聞有師傅做左十年就去左，原因經常係室內唔戴豬仔做

我就做室外，所以算無咁勁

睇係噴咩位置，見過噴牆身同噴浴缸要全包曬

得眼睛睇到

嗯阿，超臭

通常佢地噴會戴豬仔，其他人食曬

試過齊同一間做，臭到我頂唔順走出去

無咩點留意宜個

但睇落去係睇住人做，多過好似我咁落手落腳做

樓主，我係天花仔，啲板封得唔靚要多多包涵

噴完鋁板啲閃令令既粉我一hi到會痕到仆街

我都唔戴
我最過份係用天拿水洗頭

好拿喎，你點用黎洗

我自己有2次飲左天拿水落口先知唔係水

好彩無吞落肚，唔係去得醫院洗胃

你應該對銀粉敏感，油點都有銀粉

點解會入行？
男朋友有無話想妳之後轉d白領工？

噴cord 抽花 手掃漆 磁油呢啲中頭你唔用天拿水點洗？
同埋絲應該未試過擒棚出外牆？

唔會阿，都係咁做

到左後期點都係我地執

宜d點都走唔甩，師兄辛苦曬

試過一次上棚做，搭好曬做露台出面噴油

成身腳震，頂硬上做

又試過上蜘蛛車幫手唧膠同噴油

出棚仔唔洗驚
係做外牆維修先會驚
我好彩唔畏高
我上棚落棚快過人哋跑樓梯

當初係做printing，覺得好悶成日對住部機咪裸辭

之後有人介紹我去學油漆，當係見識下就我讀

結果讀完做宜行就做左2年

有阿，佢想我轉d無咁辛苦工。

我亦都打算考政府工，等佢唔曬成日怕我出事

結果我手受傷左

因為我做個位置係露台，成日都有高空雜物

平時放假出街衣著係點?
D人係咪完全估唔到你做咩

影張工作證黎睇下

A字梯先好用 正過梯枱好多

其實新一代收咗工
你好難睇得出同你所謂嘅普通人有咩分別
最多係黑啲

其實噴油冇人會企梯
呢支嘢6尺高
仲可以再駁

我見過師傅們直頭坐係冷氣機上面打機，

佢地坐永久吊船上去整冷氣機，見到其中有一
個人爬上冷氣機上面，扣住柱物體咁打機

個時仲要大風，我睇到都驚

真搵命搏，所以我好尊重佢地

我知
但都想知樓主著到港女咁韓日定係簡單tee

我出去跑時
成日坐喺棚上面𥄫街上面啲女
有時做老銅mk簡直係開心到笑

噴停車場 後樓梯 房間個d會用到，我見過佢地包到實曬

係
如果唔係就要用天拿水沖涼

無咩點化妝，除非出席大型場合

而且男友唔鍾意我化妝，加上我自己都唔點化妝

當然以簡單tee為主，夠舒服就得

講起化妝
我成日都串啲女仔fd話
我幫你批浸灰上去仲抵過你搽粉底
包滑
唔夠滑仲可以用砂紙省省佢

師兄咁識享受

但點都小心出棚，宜個月地盤咁頻密出事

我都叫男友小心d，佢地上工字鐵好危險

而家冇lu
入返屋做裝修

勁哀喎

我有時都比師傅玩，話唔曬化妝啦

用原子灰整落面到，再用砂紙過下，噴埋色

暗瘡印就落原子灰補返，再過水砂噴埋色

Btw我有諗過將頭髮染白色
咁就掂到頭都唔覺眼

宜排聽人講酒店好多都做室內裝修，因為無人租酒店住

所以好多公司都接左佢地單

我做住家

我見地盤落手做多數女仔都係做唧膠果d

男友唔鐘意你化妝

邊度有得讀，難吾難做

做住家都好舒服，唔曬好似地盤咁臭

女仔搵個清潔廁所都難

天花佬表示
得啦，油漆搞掂得啦

我係帶埋洗頭水護髮素沐浴露收工沖埋涼先走
好過成身臭
同埋我會成日掃地
乾淨啲
舒服啲

去CIC 咪一條龍服務

呢樣真

首先吾你老母
其次cic有
最後係睇你有冇心做

留名

個d地板膠或者鋁板都多女仔唧，不過多數係媽媽級多，而且佢地做唔耐 印象中，都係得幾個月

我聽聞有個業主入伙，搵左個唔識唧膠嘅裝修佬

個裝修佬話唧一條收千兩，結果唧左成十幾條

我睇到超樣哀，我自己幫佢唧都靚過佢

好出奇咩，我都唔鍾意自己條女化妝啦

個啲坐office 㗎Ching
啲相係特登落地盤影

做噴油真係犀利，我行過都頂唔緊陣味
之前有人附近噴油，唔記得包好個背囊，成個背囊銀色一點點

最舒服係地盤後期收樓，小業主進場

小業主未收到匙個時，有人會係個度沖埋涼

橫掂都唔曬錢，又開冷氣，又開焗爐

同管工fd就更加唔曬講

油漆難唔難做？
最辛苦係咩？

易學難精
最辛苦絕對係省砂紙

讀乞食科
想知讀乜野之後有得做？人地介紹定自己搵？

想搵食去做泥水
泥水超缺人
上cic搵

上cic搵返相對既課程之後考牌？

個d一定係做室內噴油漆 停車場 房間，佢地唔記得包就點都要天拿水洗

我睇過師傅係用毛巾包口就算

我吸到佢個陣噴油漆油想嘔

好多老師傅唔包就咁做，結果命都短幾年

絕對認同，省砂紙成個頭都係塵

讀完先
讀嗰時仲有津貼拎

好 fg左成年都未搵到工下定決心轉行

墨斗科文最好

垃圾post

有乜要求？

識玩緊係做炒家 翻手多即走盤又袋錢

有波有窿嘅做錯都唔洗俾人屌
仲會客客氣氣

以我所知

測量都多女仔做，人工月薪

乜咁啊 無波無窿咪日日拎老母返工/中出

有無休息果時同地盤佬身水身汗進行肉體嘅碰撞,體液嘅交換

預咗要受

其實又無乜 但想學多門手藝
有無d地盤位又岩女仔？

仲大力過啲佬

絲打好犀利呀
小心身子，我冇嘢問了

開工見到 係咪絲打你嚟

極度建議女仔去做下地盤, 因為真係著數好多

好想屌

我知道有d公司睇你係女仔，會安排你半出地盤半坐office 涼冷氣

反而男仔就由朝曬到夜返office

但人工一樣，月薪都一樣

加拿大臭唔臭

做宜行真要小心，出意外多

我自己都會小心

食開咩飯

有冇諗過以後轉行？
始終吸得多對身體唔好架

三個月班係邊度報？讀完識唔識油 屋企果種牆？

Hd咩科

咁正晏就做多陣就收工 大公司定細公司黎？
你覺得長遠落去身體挨唔挨到？有冇打算轉行？

天拿水咁大陣味飲前點會聞唔到
仲要飲埋先知?

份工咁hea
炒黎做 兩千蚊工都得啦
真係做足8個鐘有幾難
我都唔明 食完飯做一陣又抖飲完茶又做半個鍾又抖
唔抖既話你做足8個鐘好快4萬蚊個月啦

利申：做紮鐵，朝7半晚4半，開工食飯一個鐘 ，無飲茶唔會又抖又坐！

安全，測量比較多
落手做就油漆

返工搽唔搽防曬

扮乜鳩

差唔多轉啦，自從整傷手後就想走

不過疫情下難搵工，做住先。

係囉 油油總要烏低身 起身 烏低身
無可能禁住

有fd試過飲支津路水炮嘅光油仲要吞埋

係咪做過林肯大廈?好少見女油漆師傅

Creative Media

唔係人人都炒到來做
講就易

好難唔𥄫

絲打HD唔係讀工程?

識同做得好唔好係兩回事，你唔讀都可以識嫁，買桶乳膠溝水就得
報就自己google建造業議會啦

多唔多癈老支那狗偷望？

使唔使影埋個閪俾你？

睇落去正，但始終有苦自己知

一趕工就唔係咁玩法

試過，趕工狂做

就連食午飯都要師傅買完先食完開工

做到連去廁所飲水都唔記得

ot到7點先記得收工

大公司黎，有養緊一班師傅

一齊做嘢嘅係咪藍絲居多

事先無做記號，買左同一樣水樽

一急起黎口渴就拿拿聲飲落口先知

係口到係勁拿，即時拿水沖完都拿

試下去針灸吖

我都係做執色 做露台
利申ac係女朋友😂😂

始終男仔唔同女仔嫁，你係男師傅

當然價錢高，出手好

女仔係宜方面始終會睇唔好

身體方面點同你地男仔比

我同事有tb做地盤
但高大過我好多

其實地盤都好多巧手野岩女仔做
唔一定好大力

有冇得pt做
利申

唔搽，因為好多時我做露台可以就返太陽曬個段時間

除非真係焗住就帶冰手袖，頭髮長d當遮蔭

醫院見

未做過

絲打有無食煙？

諗住轉咩工？

辛苦工來,咁臭甲醛好高,好易致癌

噴油上色都攞黎講
垃撚圾
係咪有塊閪去男人堆就可以開post 認叻？

咁巴閉要唱通街 我以為做你紮鐵
原來又係咩都唔識嘅港女

點入行，見過幾多份先請
腦細有無見你係女仔覺得你姐手姐腳做唔到野而唔想請

關西？

女仔入到去先少野做

咁你咪同師傅收工執返劑搵外快囉
臭雞

你都可以去女人堆嘅工做完再開你問我答

前提要靚女

唔係，一個普通Media人入去地盤做

識Ai， Ps ，Final cut pro ,整片拍片，basic app code (Xcode同Android)

超怕，所以先戴豬仔工作

樓主做緊邊間公司？有冇諗過做科文

你做咗兩年真心好佩服
會唔會都想男朋友轉行？
雖然好pay
但真係辛苦錢

之前有諗過學油漆 但係驚個鼻打柴放棄左

超多藍C，我講黃C野佢地會串我

後來咩都唔講

因為講多都曬時間，政見不一

死左？

我都想學下 有冇得半工讀 短期個啲
多學一門手藝 平時炒散都好

要

咁你就咪撚做啦 臭雞

係都要做藍工

會唔會去英國？

我黎緊打算考政府工

多謝巴打建議

地盤雞無咩競爭力
外國師傅唔鍾意iPad

我去刮痧，刮手好返左

個中醫師傅好勁，刮左幾次就好返

點會乞？

係咁上下
唔通話自己埋線 燒風煤 燒黑喉
btw工作性質女仔可以做但環境未必岩女仔做
d友周鳩圍屙 女仔搵廁所會好麻煩

勿相認

咁其實你之後都可以做Freelance接下Job做喎

墨斗測量嗰啲啦
再hea就科文
乜都識啲但又乜都唔識咁

短髮TP？鍾意女人定男人

所以叫啲女咪撚阻住晒
根本做唔撚掂

去做師傅雞算啦

做地盤好難做到師傅， 浪費自己人生。
想做師傅就要識鏟底、批灰、牆紙。
建議轉去做裝修， 重新黎過

唔煙唔酒

師傅們就唔曬講

次次見到實有

男人使鬼去做女人啲垃圾工種咩

可摸耳介紹俾我呀
我老豆做水吧做到對手就嚟報廢

佢油漆關打炮咩事
同埋都好幾日前

onL79

呢啲真係就地正法俾師傅當場出火嘅臭雞

男仔個個口不對心啦

做唔到就話人垃圾工
人地做到男人工又話人垃圾
記住唔好溝女啊，男人老狗溝女都係垃圾
要溝就溝仔棍撞棍

條友為反而反
駁都廢事

收檔啦P牌推埋晒啲垃圾post

女人推工種就係垃圾

呢啲都可以係cic讀到？

abby大隻啲定你大隻啲

係

上兩年油漆 cic有兩條女好撚正

唔該巴打

連登真係痴線佬集中營

你又唔好咁踩人
巴打做邊行？

問題佢係上油咁垃圾都走黎開post

係真係識先開啦

根本做啲係人都做到嘅嘢 有咩值得開post

其實佢都只係想話俾人知佢唔係公主病 好撚捱得
黎收兵想人包嘅地盤雞

原來淨係識上油

女人入地盤又唔係做雞既， 點解要咁踩人
有料怕咩人爭飯食

夠薑你咪去做美容師修甲個種，你做完咪分享黎講下囉

我勝在識一門手藝餓唔死自己喎

柒頭

仇女師

邊間就唔講，科文無諗過

知道有d地盤都有女科文，見習多d

Figure 師

發現佢句句都喺度話人哋臭雞 CLS
究竟個人心理要有幾唔平衡先做到啲咁嘅嘢

我成日都聽啲𡃁仔講
但自己就從來未見過
唯一一次見有女做係商場維修
我望住佢髹個天花
心諗做乜唔用6寸掃要用2寸勾掃企上梯到逐寸逐寸咁髹
勁想行埋去同佢講我幫佢髹

佢都想宜行發展，所以我地大家努力緊

我部份同意， 識上油係真係有手有腳就做到
不過你都唔洗話人係雞既

話晒都叫肯落手做 講野咁難聽
人地都係開心share下姐

呢啲垃圾jel甲都好講

上油漆叫手藝

我地男人做專業 有牌考 你估你咁不學無術咩

「我油過油架，等我話俾全香港人知我識油油先」

你咪又係靠師傳屌你先有得繼續free ride

最好識人入去做，我都捱過

知道辛苦錢

又見過九肚山有個穿電線 岩岩做既
應該20歲左右大陸妹

唔夠力揸6吋掃

你都話我係P牌啦，咁我推乜撚？

你咪就係垃圾人一個囉
毒撚夜晚寂寞得滯撩交嗌咁
諗起都覺得你慘

我都係讀CIC畢業，即食班3個月

你上CIC網睇下啦

大陸妹就殺撚死佢啦 香港俾支那搞到咁

可以

屌鳩你

可能我才華不好

所以先做地盤

求介紹

睇個樣似新移民
不過理鳩佢呀 行過見到望兩眼姐

有諗過接，但返到黎成身都好累

所以就無做

女人就係淨係識上油呢啲智障工

仲好意思叫手藝

紮鐵就真係叫做手藝

女人做地盤根本就係男人負累

除咗有可屌性根本無用

做得呢行仲想賺外快

師兄咁有料 唔介意分享下起貨圖比大家學下野
咁犀利 一定做開豪宅盤

魔法師

好想屌+1

佢地啲職位全部都白帽

Dreamgirl全部都白帽黎邊洗做

其實男同女點解有分別，明明大家都係人，照道理你地女仔都可以做到男仔做既野，唔應該性別定型。既然你都話女仔可以做到地盤，點解唔可以做粗重啲既工種。純學術討論

其實你係咪壓力好大

總之女人就做唔掂地盤

事實係咁 洗撚舉例

講手藝
其實鬥木先係真手藝
紮鐵係撚手藝咩
用你邏輯

你真人以前係咪俾做地盤嘅女人hurt得好慘？
唔介意嘅話不如講下你有咩悲慘經歷吖

地盤係咪9成廢佬日日要扮藍辛唔辛苦

利申 之前做運輸都好多廢佬藍絲

啲雞好cheap架咋 俾錢就可以當場屌

影手瓜睇過

我就係高天鷲
所以我成日話港女係雞

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

你睇吓咩行業都係有臭雞

佢人生都幾可悲
夜媽媽上嚟狂吠洩憤咁款

原來係代入咗角色
咁冇嘢啦

上個討論區姐 唔洗發洩你平時d怨氣既ching係咪做開服務業 比人屌得多 e加過黎搵人出氣

你真係痴撚線，你做撚過大灰識噴先好同我講你識阿

成日就有你宜d認叻人士話自己識，結果屌你老味落手落腳做到一塌糊塗

上油做得快靚正又係另一回事嫁

聰明

男女肌肉量唔同 拎到幾重嘢 幾有耐力咪有唔同囉

望都唔使望
咩行業都係有賤男同臭雞架啦
你將佢放大再放大，盞辛苦自己

係咪影相咋 打手炮唔戴口罩又戴埋啲咁既錶

去一個只有嫖賭徒嘅地方埋堆
唔做師傅隻雞仲有咩用途

同埋個師傅有無線咪

一聽就知外內人 見識少唔好講出黎
見大把兩公婆拍住上做泥水 打拆

咪理佢啦

上油根本就無咩技巧

你係油漆工咋你估真係地盤工人咩

冇話女仔唔可以做粗重啲嘅工種，只係每個人能力同選擇唔同，咁樓主覺得自己能力同興趣比較啱做油漆咪做油漆

女工係少錢啲 同埋好多時真係要搬得好勁 女仔肌肉量做唔到

無 男人無呢啲靠賣身嘅醜聞 男人食腦

港女靠塊閪

師兄你做過地盤未嫁

你實FIT過我

地盤佬一向都係講馬講波講叫雞

女人去做 即係當自己係雞嘅水平

啲女工做野專心好多 同埋易哄好多

佢來來去去都淨係識講紮鐵
但唔知釘板 落石矢
我同我女朋友都係
佢做保護+清潔
我做油漆
兩個拍住

巴打係台灣開工？

唔使覆佢啦，佢個腦似有問題

佢只係一個玩figure既毒撚 唔好怪佢
佢以為噴高達等於噴牆身咁上下

咪又係一份工
做咩姐
冇話唔欣賞樓主

上油冇技巧第一次聽
希望你唔會拎個6寸掃上油時滴到成地係啦

真係膠都廢事俾 地盤佬咪又係男人 做地盤唔代表無禮貌 真係膠都廢事俾 縮返去你老母臭閪啦

其實有無啲夜晚上既part time course
本身有份正職想學門手藝

記得初初入行

蛇頭同我地講：你知唔知d 女人做掃口幾錢日， 4-5百咋。你地有條jer 收7百蚊日丫

你話建造業男人多定女人多呀智障仔

根本係男人主導嘅行業

男人業內工資同職級都高好多

難啲啵 cic啲野日頭多

你間公司係咪東字頭？

淨教冇得出牌嘅
暴動會有得讀

係囉...上佢website睇啲時間根本無可能上到

你又講得岩真係辛苦錢黎
咁你對想入呢啲行業既女仔有咩建議

係呀 用錢就得

收工又多隻肉便器

呢排咁熱就更加要俾師傅出火

因為女工真係唔敢當佢男工用好多女工都係執頭執尾

Too simple too naive
我係你就自摺啦

清潔
留意你女友收工有無同師傅去咗第二度

無得岀牌？暴大？

你學黎係想做職業定係純粹維修下自己屋企？
如果想做職業既， 上果d 班冇用架。

暴動會
唔是暴大

點解仲有人應條傻閪晨早扑鳩左

瞓唔著撚撚佢都幾開心

Ching 可唔可以講多啲，點解上果啲班無用？

連登最叻話人做雞

地盤得兩個字 識人完

係大窩口保齡球場個邊，店名叫陳氏xx（我忘記左）

老中醫師傅黎，見到陳氏 就對

收到 岩岩一時get唔到

其實你係咪發現你條女做雞比人屌所以咁勞氣

利申地盤白領 睇得出你係外行人

都係，唔識人應該難入行

好，唔該絲打

仲有，唔使理嗰啲癲佬晚安

又唔可以話完全冇用既
個個都識人咩

其實係因為學完你冇幾可用
除非做呢行
唔practice 好快會唔記得
同埋學兩粒鐘對比你上幾個月堂

如果唔係生得似男人
其實好有魅力 與眾不同
記得做好防護 定期身體檢查
啲油好毒吓

唔識人無得埋堆

港女見錢開眼 有樓有高潮
都係雞

我有證據 你無得駁

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

睇條友講野似係做唔掂比人趕走嗰啲人黎
行內野半句都講唔出
女就一定比師傅屌 唔做扎鐵等於冇手藝 地盤佬就一定係賭馬叫雞
黎黎去去都係呢幾句

最快學到既方法就係俾人狂屌

咁唔通你唔識人 用正常途徑見工
同個判頭講 冇架我乜柒都唔識 咁咩

佢老母護士嚟架
佢牙流血不止會攬住老母喊
好感動

好似練武一樣。
功力要長時間日日操先得， 你識做冇用架。
打個比喻人地一日做幾百呎， 你做得50呎。 你咪同唔識既有咩分別

得閒整下自己屋企就得

我覺得佢係地盤都無去過

傻鳩豬
我判嘢做㗎
啲師傅連嘢都唔想同佢講
而且佢亦唔會見到啲師傅

怕曬就搽防曬，有咩唔識就問師傅

千奇唔好扮聰明，因為真係有人扮聰明出過事

最重要問到明

屌痴撚線我覺得釘板難過扎鐵其實扎鐵係辛苦既不過

釘板釘得唔好會爆板 我個盤爆板爆到下層好似fill左mass咁屌你成尺厚多左一級 又要打番出黎

講辛苦落石矢辛苦過紮鐵
講危險釘板危險過紮鐵
講人工兩者都高過紮鐵
我都唔明點解佢淨係識紮鐵

佢同師傳私鐘會話你知咩

你每晚都記得屌一屌 咁條女會抵養啲

佢話唔想屌果晚 就一定帽事喇

因為tvb淨係介紹過扎鐵

佢貪你啲錢咋 你估佢覺得你做地盤好英勇
港女就係見錢開眼 開埋屎眼

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

考政府工都唔差啫
我都係HD Grad

準備好師傅要你除衫

因為地盤成日講叫雞同賭錢

你做地盤就要俾男人當你係雞

佢去得個盤我都會喺到啦
私鐘
乖啦
瞓覺啦
你聽朝仲要做功課㗎

因為唔識人可以連扎鐵有乜用都唔知
但係又成日見到電視話札鐵好辛苦好高人工
屌你地盤搵個落手位唔辛苦黎睇下 掃地清場都辛苦啦

你要睇多啲AV喇
夫目前犯都仲得

你一供完樓佢就分一半
然後同師傅打椿大大聲咁打

女人就係咁

on9 仔， 搵錢叻咪就係男人既魅力囉。 真係同人挨面包咩

佢係唔係無女搞到咁

佢真係十足十發現自己條女做雞咁係咁講自己啲經歷

不過憤世毒撚有冇女都成問題

你要學識兄弟如手足
女人如衣服

咁先係真男人連登仔

咁咪即係認女人不勞而獲想要人啲錢囉

以前條女俾放過上黎

溝唔到女又睇太多av成世人淨係識ff

你講啲野好撚矛盾我又唔信判頭會搵得少過師父

用你既邏輯黎講港女係睇邊個有錢跟邊個 咁點解會係跟師父呢

做哂暑期作業未？

唔係憤世 我有港女醜聞嘅新聞紀錄
好客觀喎

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

我都覺得似

地盤佬唔會搞人老婆， 你係咪睇得AV 太多。
係咪唔想係呢行撈
要搞都出去第到搞啦
咪撚on9 啦

因為佢等待機會 準備隨時搵下家
女人係咁唔安份

所以黃子華都話女人80歲前都唔好俾飽飯佢食

做得開唔開心 有冇滿足感/成就感
另外想問多句 係咪好爛口 （你/身邊同事）
因為我識親工程佬都好爛口 問過佢地
佢地答： 老閪咁熱 唔講兩句粗口洩下氣點撚得

你get錯晒地盤唔會搞人老婆
但係會叫雞

而地盤佬眼中 全部女人都係雞
包括你老婆

隨時搵下家都係比pm屌唔會比師父屌啦用下腦得唔得

訓覺好過

我同我條女一齊果時， 我仲係高佢小小人工。
而家我人工係佢3倍。 如果佢係貪錢一開始就唔會同我一齊啦。

你係咪太廢先比女飛咋？

溝唔到女點比女飛

Sorry 撳錯負評

我都瞓
聽朝仲要開工

少事

女人係全部都貪錢 有樓有高潮

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

神邏輯

你一直都人工高過佢
唔係你覺得佢點解仲跟你
貪你個樣似韓星咩
女人思維都係得錢架

佢以前同你搵差唔多
到宜家你高三倍人工
咁咪證明港女係垃圾 做唔掂地盤

即係你其實應該叫雞 明碼實價
起碼第日唔會俾人分到層樓
我教精你

你要條女為咩？都係想扑嘢啫
去飛田新地大把日本妹正啦

何必俾港女騎住 搵錢多養埋佢成世
仲要受佢地啲垃圾脾氣 又成日要買手袋

水電、冷氣、水喉嗰啲都係cic

答返你, 男護唔會有人問你點解會做宜行
空少都係

做地盤多唔多大隻後生

我人工高係我本事，人人有能力搵咁多錢既咩？
有d 人話做三行好易姐， 我歡迎佢入行做架。
港女其實唔算貪錢架啦， 只要你唔係一件垃圾， 又對人好。
不過係你眼中條條女都係雞， 相信你唔會搵到女。
同你講多都晒氣

想知宜家啲安全意識係咪同20年前一樣咁低

例如油油/溝嘢/剷灰都係咩protective gear都唔戴

我唔洗養女
要玩果陣先買
養女係on9嘅
你人工高咁多
自己洗 生活會好好多
去日本叫雞又平

佢分你層樓 你唔好走黎連登哭訴呀

都係想人講
嘩你好捱得與別不同姐
呢度係連登呀傻西

你起底睇佢啲Po就知佢仇女可能打算攬住二次元過世

無錯就係咁

港女成日想洗底

我同佢既聯名戶口錢仲多過我個人戶口， 所有錢都我放入去。 未驚過佢會呃我錢。
自爆野唔識太多啦。

我貼新聞都叫仇女

港女廁所格偷食海鮮

講有樓有高潮無樓死開啲

你仲幫啲港女兜？咁你咪一世做隻狗公囉傻仔
雞黎架咋

未發生梗係唔驚
發生咗之後 你驚都太遲喇
婚前協議要寫明無得分身家

我係女人做乜狗公 做毒撚做到傻咗？
睇嚟講撚中咗，成世攬住二次元同舊硬膠過世打飛機啦 傻鳩

figure師

有無試過偷雞唔髹底漆

點樣知道有無髹底漆

水漆同油漆有咩分別

Emulsion Paint / Acrylic Paint / Enamel Paint / Synthetic Paint / Epoxy Paint / Washable Distemper 分別係啲咩、有咩用途

菜膠福粉比例係幾多

外牆批灰應該批咩

執裂痕應該點執

整花曬啲家電潔具小五金

個話題轉到

咩專業咁把炮啊？

AP定RSE定RGE啊？

講嚟聽吓點犀利法？

希慎手袋黨聽過未啊

個RE可以捉去驗眼

女人就係咁廢
人工低一截 然後泊個好碼頭分人層樓

我每次幾星期就飛咗條女
唔撚洗養 無手尾

你睇吓你啦 我有新聞同數據
怕你唔敢面對現實

總之有港女出黎洗底

我就狙擊

咁你咪好L79叻
使唔使頒個獎俾你啊

你老母都係女人
冇你老母生你出嚟
你點有得喺度仇女

28歲想入行 咩都唔識.. 第一步應該點做

Dllm起9完你底
發現原來你係之前騎劫痴線西蝦乾嗰個post嗰個痴線佬
最叻話人哋全世界都係港女 乜都亂咁搵位入人哋話人係雞
其實你係咪俾女傷害過搞到心理唔平衡
建議你可以去睇吓醫生解決呢個問題
唔係成世人都係咁樣嘅話你嘅人生都幾悲哀
講緊你呀 仇女撚

咪撚衝出嚟柒啦
香港安全條例比戴完帽再戴安全帽？

你老豆一定係跟咗地盆女走，點知俾人呃晒啲錢，跟住自殺死埋，搞到你老母要做雞俾人中出賺錢養大你

我睇下我啲咩你啲新聞又無我份
你有無樓畀人分？人地分分鐘連分都唔想分你

你睇下自己好過啦 仇女figure師

人身攻擊我有咩用

改變唔到你地港女嘅通天醜聞

20幾萬港女信性交轉運
你都好有機會信咗

咁就人身攻擊你都幾玻璃心
其他港女通天醜聞 但無我份
你咪繼續吠，改變唔到你貼嘅新聞無一個關我事嘅事實

似係你老母信過多啲喎係咪因為佢信先搞到你個傻仔仇女仇到咁 真可悲

想考咩政府工？應該競爭好大

屌你真係唔識嘅就出少句聲唔好柒啦

師姐我想問下點入行 係咪cic個邊直接幫你揾埋
宜家我同你一樣都係上緊cic油漆(70日) 宜家停緊課
師傅成日話呢行好難撈 越嚟少請人

點入行？大學生都想做地盤

你要唔要考個上油碩士返黎睇吓

講到咁撚專業

唔會啦 準備去金門😂😂

有冇人識呀

其實我有諗過髹acrylic做內牆
應該襟用過乳膠好多
Btw膠同粉應該冇實際比例㗎喎
係睇你想削啲定實啲

屌 咁遊既 介紹我做？
我做地盤護到邊都係堅做

成行建造業來講
中工好多
師傅好少
中工學師市場飽和晒
師傅市場仍然好缺
我做油漆計
請過師傅請過中工
中工砂紙都省唔透
雖然師傅都未必省得透
但係要有心去做
唔係嘅話只會一世做中工
省透砂紙係油漆最基本嘅嘢
無論批灰批到幾靚曉飛都冇用
都係要過砂紙
砂紙係最辛苦同時最重要

我開頭都以為絲打係讀土木入行

女人做地盤都唔係真係小到咁

但你會唔會後悔入錯科

有無試過係地盤就到痾屎痾尿

[size=5請善用不推文功能
謝謝[/size=5]

（ 你係咪女？）

有冇人可以講下木工？感覺係香港需求唔係好大 學完出黎係咪直接做裝修 見多數都係做電水喉個類

上水？

有hd都好多出路 有冇諗過轉行

麻煩貼樣先唔該🙏🏻

唔怪得咁多地盤佬都禿頭

覺唔覺做油漆會生癌

而家好多都轉水性

地盤好好搵 我都做緊承建商grad e

片呢

全部用電腦嫁啦 但考試就考工藝

有鳩既女人 得唔得

我d同事講野仲放過我

無啦啦問條女大唔大波

佢自己都係女

利申 絲打

用電腦畫圖定點想入行但上網睇個個都話俾大陸取代 啲木全部係大陸整好哂 運黎香港組裝

先進國家連製作都係機械人做晒嫁啦
木工淨負責設計

呢位人兄又做啲咩職業咁「高尚」呀

返工就算唔化妝都要搽啲嘢隔一隔啲塵

絲打噴油用邊隻豬嘴同filter

屋企人朋友對你做呢份工有乜感覺？

今日有個油漆女黎上安全堂 90後
係咪你

報cic讀幾個月，之後有工介紹，課程好有用就未必，當認識下工具，出去做白紙都冇屌得咁勁
Btw讀完拎完中工，再考埋大工，搏下移民都好

利申：當時學鬥木，而家仲做緊介紹果份工，5年都黎緊，但我一入職已經轉左我做pc仔，我再進修讀埋t1，而家半個科文，人工2萬中

可唔可具體講下咩叫扮聰明，同埋例子？

而家木工只係當傢俬佬用，又冇得自己做傢俬，裝修果d多數都係大陸車過黎，木工負責裝，有時做換下鎖裝下門換下膠板咁
真係做水電好過

而家髹門框好多都係水性
不過好多所謂既低voc都係臭到仆街

做地盤去廁所會唔會好麻煩？

Thanks

影埋波先得

拎住個風筒省，吹走晒d塵

利申：做屋企裝修，唔係地盤

冇返咁上下墨斗經驗俾啲師傅玩撚死你
對上老總又屌 唔會見你係女人就會可憐你

青衣地盤?

係就唔區

瓦仔掃口女仔做應該數1數2舒服位
不過多數請阿姐做 人工同要求唔高

返完一日工對腳臭唔臭

去日本叫雞要識日文先得

短髮定長髮
我試過見到個包到好實嘅tb擋住條路
一開始佢背脊向我
我話師兄借借
之後佢擰轉頭黑我面

地盤肉便器

可唔可以抱起我屌

點包法 著密實啲？

點樣見工?
有無歧視?
能力會不會被質疑?

我都係想入行 係咪讀下建築？ 利申絲打

點樣保護自己？油漆啲氣體有毒。

掉轉講 你條女唔本事 而且仲係好廢

唔好玩啦 framing , trim, 地板，窗框、木門、天花、間隔牆。 用機械人做？

真係得淡笑40歲以下既鬥木佬行頭真係冇幾多個。 做得好爽中

Ching有冇經驗分享下 想入行但唔識人 想讀cic個木工課程入行

唔識人就一定係讀cic, 讀左比冇讀易d 搵工

政府工一向競爭大

紀律部隊（除狗外）或者助理文書

始終HD係入場卷，點都要靠自己

可唔可以問下點解少後生做既 係太多體力勞動定太人工太低？

大學生就做科文管工啦，始終唔曬落手落腳做

想學多d野去做小公司打理，可以學好多野

大公司唔曬點做，指手畫腳（好多佢地都唔識點做）

如果讀工程畢業，係一個優勢

想落手落腳做建議讀電工或水工，讀書考牌

去到邊都搵到食，移民都方面

挨唔住/ 做幾年都未有得學其他野， 放棄/
起貨比人炒埋/ 浮浮沉沉搵唔到工轉行

直頭都會覺得入錯科
但無咁多波折就識唔到我宜家男友

有好也有唔好

好多時，做地盤附近有商場廁所

有時做高層，唯有頂住去流動廁所，但又臭到仆街。又屎又尿，見到都想死

未遇過

身體九成九係男師傅

唔係唔想搽，而係搽完後，一出汗都會無曬

所以基本上唔搽，儘量保持清爽

我朋友話成日見到啲亞嬸係度痾屎

好多生番， 仲有大量新移民。 聽過天降屎魔法

流動廁所點頂。。。

同樣都係工程 如果你hd入mtr 滿師依加都有2 仲要mtr出名退休生活

好多打手post

3M HF-52加3311K-55濾罐 或者 3M 6000 加 6006

朋友們當然驚訝，始終我未做過宜行

同我之前份職業相差好大

屋企人表示搵到忙就得

對阿，好多女仔做掃口或執木門

我見過剛剛十八歲妹做掃口，佢老媽都係做宜行，所以跟佢媽搵食

超臭，尤其夏天個時陣味

好彩到後期唔曬點着，着人字鞋做噴油

開工點搵廁所
m 痛有無得hea 下

着長袖衫 長褲 手套 ，包埋個頭 戴豬嘴 得對眼

我見過好多師傅咁做

有d懶到用毛巾包個嘴就算

結果佢做完，成個面同嘴都白曬

邊隻好用D呀

我見過有師傅係我做野範圍尿尿

之後，比我師傅屌佢話有女仔係度嫁

去到忍無可忍點都要去

我整身都有潔癖……

所以睇到寧願忍到食飯先去

黨鐵唔清楚

師兄不如分享下

通常開工點都去有話商場廁所換衫

除非無啦，咪焗住去有樓層廁所

多數做私樓都有廁所

我本身有做開gym，所以宜方面無咩點痛

6000好用過 HF-52

因為單豬嘴有時戴左都有D聞到

而雙豬嘴係聞唔到，但係好重

唔該曬絲打～
自己用開8577，因為貪佢夠方便，用完就掉唔洗自己洗
呢排想噴油protect得好D

3m 6000系列有升級版，你買佢個升級6500/7500會戴舒服d

6000戴完成面都係痕

我覺得你哋依行嘅人真係好偉大，真心尊重。我都慢慢睇個 post，希望日後買樓會有用。

以前嘅樓係咪足料好多？有無話邊邊發展商好啲？

想問下，做開gym係咪著數啲？返工應該都好攰，你係假期先做gym？

另外，去廁所咁麻煩的話，對女仔嚟講嗰啲可以幫你哋企響度解決嘅工具有無用？

雖然好唔願意講，不過普遍聽人講都係sell hk既樓好

唔好買mtr樓，唔係你實後悔

因為佢地為左趕交期就會狂趕期，質量放棄曬

好多都係落紙寫住，小業主進場再搞就有排執

但企炒樓角度，佢地樓炒得起，又方便住車。落樓下買野都方便

所以兩方面睇啦

我都係放工先去做gym，而且放假都會做。
始終做開都會keep住做，只係慣唔慣咁解。
攰都會，但會就返自己身體。
無理由攰到pk時去做gym，成效不大。

你所指去廁所時，企係度可以解決嘅工具唔係幾明

多謝提點，咁住mtr上蓋樓都幾麻煩。有無唔係太舊又穩陣嘅介紹？

好有恆心，係咪做重訓多？
小弟好少做gym，無人帶做錯會唔會易傷？

小弟聽聞過有啲膠或者紙造，類似漏斗型嘅工具可以幫女仔企響度尿尿。人有三急時可能幫到手，唔洗怕掂到污糟嘢

mtr tech 出黎都有2萬

係咪黑lin多？

點解會揀入油漆

鋁料做粉體噴塗同氟碳噴塗嘅分別係咩

入爐溫度分別係幾多

有啲阿姐好靚好有氣質架 不過一出聲就成個男人咁

可唔可以解釋下點解噴完鋁料咁易甩皮呀
痴張膠紙上去一mit就甩

邊度好就答你唔到

做重訓有人帶住人，千奇唔好自己上網睇片做

咁仲易整親，問附近師兄師姐都會樂意教嫁

你講個d應該係月經杯，而唔無4去尿尿用

似我公司個種油

你都唔好再曬膠紙啦，用天拿水一抹就無嫁啦

公司貪便宜，咪係大陸溝油。

只不過係唔知咩廠或無牌工廠混雜質油

我地做法係加多d催乾劑，等佢乾左，唔會咁易甩。但相反，好耐先乾到同面好有光澤

最好用汽車油噴，噴落去完全係兩回事

靚油一噴就無你講個種情況

師兄，你唔去做教師真浪費左你宜個人才

請追返之前post有講

放工會唔會好似地盤佬咁成身臭味？

ok

水喉佬留名

明白，我會小心嘅。其實好多運動都要有人教先穩陣。

唔係，真係有啲咁嘅產品，係外國常見啲，通常戶外活動用。台灣都有但一次性。

見到今日咁多藍領要響街食飯，真係心痛。而家管香港嘅人連八達通都唔識用，又點會明藍領嘅處境？

地盤美少女
諗起呢個
之前連登度見到

絲打你點睇？
覺得咁宣傳令更多女仔入行好？
定係覺得咁樣宣傳影衰女仔做地盤嘅形象？

做油漆而家幾錢一工？